{
  "Default value": "기본값",
  "$ref '{0}' in '{1}' cannot be resolved.": "'{1}'의 $ref '{0}'을(를) 확인할 수 없습니다.",
  "Problems loading reference '{0}': {1}": "'{0}' 참조를 불러오는 데 문제가 발생했습니다: {1}",
  "Unable to load schema from '{0}': No content.": "'{0}'에서 스키마를 불러올 수 없습니다: 내용이 없습니다.",
  "Unable to load schema from '{0}': No content. {1}": "'{0}'에서 스키마를 불러올 수 없습니다: 내용이 없습니다. {1}",
  "Unable to parse content from '{0}': Parse error at line: {1} column: {2}": "'{0}'의 내용을 구문 분석할 수 없습니다: {1}행 {2}열에서 구문 오류가 발생했습니다",
  "Schema '{0}' is not valid: {1}": "스키마 '{0}'이(가) 유효하지 않습니다: {1}",
  "Invalid color format. Use #RGB, #RGBA, #RRGGBB or #RRGGBBAA.": "잘못된 색상 형식입니다. #RGB, #RGBA, #RRGGBB 또는 #RRGGBBAA를 사용하세요.",
  "String is not a RFC3339 date-time.": "문자열이 RFC3339 날짜-시간 형식이 아닙니다.",
  "String is not a RFC3339 date.": "문자열이 RFC3339 날짜 형식이 아닙니다.",
  "String is not a RFC3339 time.": "문자열이 RFC3339 시간 형식이 아닙니다.",
  "String is not an e-mail address.": "문자열이 유효한 이메일 주소가 아닙니다.",
  "String does not match IPv4 format.": "문자열이 IPv4 형식과 일치하지 않습니다.",
  "String does not match IPv6 format.": "문자열이 IPv6 형식과 일치하지 않습니다.",
  "Value is not accepted. Valid values: {0}.": "값이 허용되지 않았습니다. 허용 가능한 값: {0}.",
  "Incorrect type. Expected one of {0}.": "잘못된 유형입니다. 예상 값: {0}.",
  "Matches a schema that is not allowed.": "허용되지 않은 스키마와 일치합니다.",
  "Matches multiple schemas when only one must validate.": "여러 스키마와 일치합니다. 하나만 유효해야 합니다.",
  "filePatternAssociation '{0}' does not match with doc uri '{1}'": "filePatternAssociation '{0}'이(가) 문서 URI '{1}'과(와) 일치하지 않습니다.",
  "Value is not divisible by {0}.": "값이 {0}으로 나눌 수 없습니다.",
  "Value is below the exclusive minimum of {0}.": "값이 최소값 {0}보다 작습니다.",
  "Value is above the exclusive maximum of {0}.": "값이 최대값 {0}보다 큽니다.",
  "Value is below the minimum of {0}.": "값이 최소값 {0}보다 작습니다.",
  "Value is above the maximum of {0}.": "값이 최대값 {0}보다 큽니다.",
  "String is shorter than the minimum length of {0}.": "문자열 길이가 최소 길이 {0}보다 짧습니다.",
  "String is longer than the maximum length of {0}.": "문자열 길이가 최대 길이 {0}보다 깁니다.",
  "String does not match the pattern of \"{0}\".": "문자열이 \"{0}\" 패턴과 일치하지 않습니다.",
  "URI expected.": "URI가 필요합니다.",
  "URI with a scheme is expected.": "스킴이 있는 URI가 필요합니다.",
  "String is not a URI: {0}": "문자열이 URI 형식이 아닙니다: {0}",
  "Array has too many items according to schema. Expected {0} or fewer.": "배열의 항목 수가 스키마에서 허용된 {0}개를 초과합니다.",
  "Array does not contain required item.": "배열에 필수 항목이 없습니다.",
  "Array has too few items. Expected {0} or more.": "배열 항목 수가 너무 적습니다. 최소 {0}개 필요합니다.",
  "Array has too many items. Expected {0} or fewer.": "배열 항목 수가 너무 많습니다. 최대 {0}개 허용됩니다.",
  "Array has too few items matching \"contains\". Expected {0} or more.": "\"contains\" 조건을 만족하는 요소가 너무 적습니다. 최소 {0}개 필요합니다.",
  "Array has too many items matching \"contains\". Expected {0} or fewer.": "\"contains\" 조건을 만족하는 요소가 너무 많습니다. 최대 {0}개 허용됩니다.",
  "Array has duplicate items.": "배열에 중복된 항목이 있습니다.",
  "Property {0} is not allowed.": "속성 {0}은(는) 허용되지 않습니다.",
  "Object has more properties than limit of {0}.": "객체에 허용된 속성 수 {0}을 초과했습니다.",
  "Object has fewer properties than the required number of {0}": "객체에 필요한 최소 속성 수 {0}보다 적습니다.",
  "Object is missing property {0} required by property {1}.": "속성 {1}에 필요한 속성 {0}이 누락되었습니다.",
  "Inline schema": "인라인 스키마",
  "Create an item of an array{0}{1}": "배열 항목 생성{0}{1}",
  "- (array item) ": "- (배열 항목)",
  "Allowed Values:": "허용 값:",
  "Example:": "예시:",
  "Source: [{0}]({1})": "출처: [{0}]({1})",
  "Jump to schema location ({0})": "스키마 위치로 이동 ({0})",
  "Convert Tab to Spaces": "탭을 공백으로 변환",
  "Convert all Tabs to Spaces": "모든 공백을 탭으로 변환",
  "Delete unused anchor: {0}": "사용되지 않은 앵커 삭제: {0}",
  "Convert to boolean": "불리언으로 변환",
  "Convert to block style {0}": "블록 스타일 {0}(으)로 변환",
  "Fix key order for this map": "이 맵의 키 순서 정렬",
  "Flow style mapping is forbidden": "Flow 스타일 맵 사용이 금지됨",
  "Flow style sequence is forbidden": "Flow 스타일 시퀀스 사용이 금지됨",
  "Unused anchor \"{0}\"": "사용되지 않은 앵커 \"{0}\"",
  "Unresolved alias \"{0}\"": "해결되지 않은 별칭 \"{0}\"",
  "Convert string to folded block string": "문자열을 접힌 블록 문자열로 변환합니다.",
  "Convert string to literal block string": "문자열을 리터럴 블록 문자열로 변환합니다."
}
